當一個地方嘅人淪落到寧願做人地國家嘅二級公民，呢個地方幾有錢都無用。

對香港已經絕望，努力儲錢移民係我呢世人暫時嘅目標

有冇BNO啊，話晒都英籍，好威的

BNO真係無咩用，除左政治庇護